{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000103258",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 검빵이네펜션"
    },
    "text": "コンパン屋ペンションは200坪の広い空間を持っています。 このうち47坪の一軒家を家族が利用できます。 最大人数は10名までですが、3名以上から追加料金が発生します。 お知らせとしては、22時以降に入室される場合、事前に連絡しなければならないという案内があります。 また、個別バーベキューの利用時間や料金、注意事項などを注意して確認してください。 コンパン屋ペンションはメゾネットタイプとプライベートな客室を提供し、家族や友達と一緒にリラックスできます。 高速で便利なインターネットも可能で、駐車場も利用できます。 距離は自動車基準で表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "コンパン屋ペンションの広さは何坪ですか？",
            "answer": "コンパン屋ペンションは200坪の広さです。"
        },
        {
            "question": "家族が利用できる一軒家の広さは何坪ですか？",
            "answer": "家族が利用できる一軒家の広さは47坪です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "最大10名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "何名以上から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "3名以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "コンパン屋ペンションではバーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "はい、コンパン屋ペンションでは個別バーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間や料金については、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、インターネットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "距離は何基準で表記されていますか？",
            "answer": "距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 308
    }
}